{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139673?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 이지캠핑장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合には入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室と退室時間を守り、施設と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、安全のために魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した料理道具の搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあるため、カスタマーセンターで確認する必要があり、期間未確定で料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWiFi、そしてグランピングと屋外プールを利用できます。 屋外プールは加平イージーキャンプ場利用者専用で、開場日は2021年6月12日で、使用料は無料です。 開場時間は週末を基準に13時から17時までで、必ず防水マスクを着用しなければ使用できません。 駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において、責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用においては、毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での魚や肉の焼き方や個人的な料理道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の焼き方や個人的な料理道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあるため、カスタマーセンターで確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "期間未確定で料金が誤って反映された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "期間未確定で料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFi、そしてグランピングと屋外プールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には条件がありますか？",
            "answer": "屋外プールは加平イージーキャンプ場利用者専用で、開場日は2021年6月12日で、使用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの開場時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの開場時間は週末を基準に13時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には何か制約がありますか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際には必ず防水マスクを着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 760
    }
}